警察叔叔 一家人齊齊整整好重要架

平平安安咪幾好囉，你小朋友或者你老婆冇咗只隻右眼你話點算好 收埋利息仲有隻左眼，真係全家都無眼睇。

接放學行動 正式開始